有冇人識哩首歌

普通話
副歌
也也也也伊也伊也

唔係伊就係也 原本好似係女唱定陳奕迅唱？

Ya e ya e ya e ya e ya e ya......

宇宙Gem嗰首？

唔係

忐忑

唔係呀，首歌都幾多人聽

係咪想講醜八怪

也啊也伊也伊也伊也 伊也啊
應否別把燈打開~

感謝

係呀係呀係呀 抵錫